陳方安生上BBC hard talk表現完勝On Q

薑真係越老越辣
冇俾個鬼佬帶返轉頭
仲推翻個波比佢
話佢唔熟嘉賓個背景（陳四萬本人）
同鬼佬negotiate 嘅技巧高過楊岳橋幾班

楊岳橋要學嘢，上次俾人呢個鬼佬撚得好犀利

條片下面好多五毛
但係完全幫唔到陳四萬講嘅嘢

四萬嬸好鍾意講話
呢啲嘢唔係我講㗎
你講嘅咋
笑死我

大家幫推啦！
外國戰線來架

駁唔到*
連登竟然冇人討論有啲失望
建議開1.5倍速

條片真係完勝楊岳橋
好想學到佢啲英文
成日企返喺制高點駁返個鬼佬

留名待睇

打狗救人，組隊自衛，落街做文宣。
我要真雙普選

相反楊岳橋呢段真係差好遠

楊岳橋有168萬人睇
陳方安生得2500有冇搞錯

lm

其實係講緊立場姐
好似天琦呢D大條道理無人入到佢
你諗下呢D問題天琦會答乜

陳四萬無包袱好多嘢都敢講

同埋薑越老越辣

安生好撚勁

天琦口才好普通

幫推

推完再睇再YouTube Twitter幫推

人哋堂堂布政司，殖民地時代高官，英國人培訓精英

Push

梁愛詩都係

push

但佢既理論無矛盾
佢一鳩就推翻暴政主權在民以武制暴對等武力
你仲有咩好問佢

Well, I guess the best strategy to defend is to insist the "autonomy" promised in the joint declaration, and remind the world that CCP is breaking the international treaty.
How can you do business with a lying state?

佢 d 英文講得好好，以理服人，我覺得都唔係咁多政客做到
薑果然愈老愈辣

楊onq都係垃圾

大家都思路清晰，知道自己做緊咩同埋有目標
我覺得陳方安生同天琦口才都好好！

個主持人不斷想打斷陳太講野
第一次比佢成功問埋晒啲鳩屎問題
個主持人都唔明個運動無大台
咩叫why you cant enter a dialogue and take your people off the streets
之後陳太就無再比機會佢打斷

鬼佬咁天真 仲信大陸

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

好勁
港英時期嘅人才

口材同個腦都好勁，反壓返個主持

陳太講嘅都算係代表咗大部份香港人嘅諗法但其實真係都要聽下個主持講嘅野,係以一個旁觀嘅身份指出香港而家面對嘅事實

華人布政司來
港英時期做到咁高位係唔簡單架

楊onq本身喺法律界地位好低

佢細個讀何文田官立都係band2
係好彩有錢去外國讀先做到大狀

post左先一粒鐘

推

諗下，如果冇回歸，呢個級數先係我地會有既政府高層
再望下而家個d

最後尾個三分鐘撚到個鬼佬

其實真正最有所謂說話技巧係老鼠誠
天琦個種係領袖魅力黎
天琦個種係令人buy佢理念
但你唔會為左老鼠誠陳方安生同onq一齊衡

個鬼佬d問題，我覺得還可以
你可以話佢有心質疑示威行動
但真理系越辯越明
有道理的話，唔怕向人解釋
總好過盲目支持/反對

其實真心膠係好值得專重，但真係無得同陳太比

推呀

本聲幾似777

國際戰線up

好厲害 她真的對答如流

BBC真係英文版大公報

唔知呢個鬼佬係咪特登咁樣講嘢, 如果佢真心我真係覺得好多鬼佬都好戇鳩

屌你老母BBC

轉數好快，講野清析且淡定比其他民主派好好多

可唔可以譯番每個point出黎做文宣

人地個節目名就叫hard talk...原意就係要尖銳

bbc呢條鬼佬充分體現咗英國人個種懦弱 , 都叫做係歐美大國，你如果係因為經濟跪低咁你咪拱手相讓咗個地位比中國囉。

呢段高質好值得睇

但人哋講嘢有感染力

Amazon文具助養計劃：

小朋友有需要補充請過黎shopping
家長亦可提供sponsor🙏🏻

點都好 我唔介意攬炒 玉石俱焚

有幸可誔生呢個年代見證歷史

英治時期頂級AO既實力
而家個d....

無錯，佢就問啲好針鋒既野比你解釋
如果係啲不溫不火既問題其實無咩意思

我身為老嘢成口j嘅good old days

試著說「為民除害」，不要說「獅鳥」

垃圾white trash

個死鬼佬有晒立場去問
唔好陳太答得好真係奶野

上次onq 俾佢周到
今次俾40000 撚到亂哂

白頭魔女唔係做公務員架

Yes

問同答都好正, 陳太個腦轉得好快, 完全唔似一個80歲既老人家
做得港英年代既布政司真係精英中既精英

鬼佬上次唔算撚人，只係泛民係香港主權立場上本身有問題
呢樣野係香港情況係比較特別，好難怪泛民本身唔敢亂搬出嚟釐清下

個鬼佬係咪中國打手

講真OnQ只係識咬文嚼字但佢本身立場曖昧又有潔癖，口才再好一對住旗鼓相當嘅對手就自然名不正言不順

反而梁天琦把口未必有咁叻，但立論清晰有理，講咩都大聲啲正氣啲

但你會好想聽佢講，有股吸引力

條鬼佬是咪收咗支那錢

港英時代好番咁上下手腕同能力真係上唔到位。同依家奶共就ok文化差好遠

想屌

陳太左一句基本法, 右一句一個兩制就搞掂

呢段真係文宣精華
解釋哂點解我地仲要出黎
氣勢同口才

uncle/auntie 你好

屌BBC真係好撚仆街 個死鬼佬

天琦bb

中point！

個節目叫hardtalk, 係要challenge人（不過佢成日閘斷人講野）

咁多鬼佬新聞最憎BBC

陳四萬好撚勁

無撚敵
想學幾招傍身

pusg

留名

條鬼佬風格黎
懶係尖銳
訪問保守黨mp脫勾又係咁

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

應該經驗黎 學唔到

推呀屌你！

屌你老母條死鬼佬係咁屈人

個節目定位就係嘴9個嘉賓
如果共9夠膽上去都會畀人串到一棟都冇

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

粗略整理咗popo處理屍體發現案時嘅應有程序、
以及被送殮房後嘅程序，
有興趣可以幫手睇同推

其實BBC 個主持問緊嘅嘢就係解釋緊一般外國人諗嘅嘢
人地唔係局中人 根本唔會咁深入了解香港咩事

一針見血 無廢話都叫普通？

Fing住張櫈接受訪問幾輕鬆

唉屌

求文宣版本
中英都要

推 文宣真係好重要 我地唔可以忽略呢條戰線

個主持乜事，你咁「清楚」咁應該知未正式撤回，動議咋，係咁設局俾人踩少啲經驗都俾你陰到

宜家啲後生垃圾到仆街

一定要推！陳方安生回應得真係好好
“this is your words not my words. “

60-70年前既港大學生喎

That is your word not my word

呢啲嘢唔係我講㗎
你講嘅咋
呢句妙到

Anson係真政務官

留名學英文

係，辯才世界級

我睇完都好佩服

同意, 發生咁多事香港人都未必跟到咁貼, 何況係外國人

幫推

垃圾主持, 對成件事一知半解, 經常打斷陳太講話!

大量5毛dislike緊條片
幫手like

淨係睇個鬼佬問問題以為佢係CCTV主播

主持：旅客開始減少到港 擔心香港騷亂危及佢地 你點睇
陳太：因為旅客被描述的騷亂嚇而唔來
（順便暗示有人惡意描黑香港示威者本心）

痴線

可能佢以為係好耐之前

好撚勁

真係要俾返個讚佢 好多白人閪 識少少扮代表 ，屌柒佢就啱

叫佢含啦
佢都識講睇到警方有暴力行為
但講得詳細既係香港示威者既行為
有眼睇都知兩樣暴力都唔對等
傷亡更加係差天共地

咁佢會唔會用返同樣尖銳既問題去問林鄭或盧偉聰

推 真心勁

J lun jor d English

但深入討論會好易見到破綻，當年本土論述未充足

點解主持立場咁偏中國。。。

其實個主持都有問題

推！

其實呢類以做低個guest 為目標既talk show 近年香港有無?

印象中個個人訪都想將個guest 吹奏上天咁，有少少無聊

答得勁好

好高汁

外國一般人唔係咁睇
佢地會認為示威者放火魔法 掟磚 所以差佬就暴力打示威者

人地同你秒秒跟咩
當年法國黃背心 泰國黃紅衫軍你都係當閒先望下 「吓 仲未完呀」咁啦

夠做禮義廉班騎哩怪啦
而且先廿幾歲咋 社會經驗唔夠點同班做左幾十年人既比

黨媒BBC

首先人地個show 叫 HARDTalk
擺明唔係普通友善interview 所以聽落好harsh 係正常
今次同AY 比係 反而係個主持揾唔到令人答唔到嘅點
例如四人幫係propaganda 已回應訴求等 都係好簡單作為媒體都應該知道嘅嘢 我同你都知 反而上次就鑽入泛民同示威者最深層次既矛盾 因為泛民其實都係建制嘅一部份 支持現有制度 所以AY 先o 曬 因為佢作為現任議員 佢點答都會得罪其中一邊

睇吓陳四萬個様 根本係恥笑緊戇鳩鬼佬

同意
特別嗰句

「但最終，國際社會意識到
很難從強勢干涉香港事務中得到好處」

樓上班友盲架bo
個節目就係站係嘉賓對立既立場問
而陳太就係答得好好
最後universal value 個度真係畫龍點睛

不過都好羨慕人地有依d 節目

佢既立場係反嘉賓 呢個係個節目原意

係鬼！佢係屋企有親中背景嘅事務律師咋！

奇實陳太好多方面都好識食位
My Country 用左好多次
但旅遊業個度唔太識答 因個部份只佔GDP 好少部份約5%,
再者旅遊業拉高左租金同大陸亦令今次個運動個起始 (光復地區)
評級下調亦不是單單個運動而係香港自治權
最後係香港經濟係受貿戰影響多過旅遊(因為香港遊客係上半年都係正增長

以前啲官真係好勁

借個靚位

新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

條鬼佬好識發問
次次都引陳太入陷阱
陳太見招拆招
勁揪

陳太好勁

話到明HARDtalk 係咁嘅style啦

我都笑咗

識導人講嘢

25年前既龍門陣

關乜事 個主持根本就冇做功課 竟然喺度屈陳方安生做大台 戇撚鳩

陳太好勁，大家可用用佢啲point去做宣傳

the guy is very annoying. never listened to people.

自膠，SOR。 對呢D垃圾冇認識

四萬話將革命種子帶上去係岩架

主持人問既野都係好中point
陳太講既係方向性既野
文宣一流

真心勁
毛姨姨有冇咁好功力?

原來佢上海出世

咁佢都無理由當眾話旅遊業對香港無用
唯有避重就輕

好撚高汁

上次楊岳橋好似緊張咁

英文唔夠好真係會中伏

睇番而家班垃圾
而家睇陳太 覺得好鬼高質

陳太

人地問得 harsh 但又答得到咪贏囉
HARDtalk 唔通同你圍威喂咩

但講野既邏輯陳方安生贏晒

又可以可英文又可以學point

依啲有返咁上下年紀

已經no fuck given

答起黎當然信心都大啲

唔似av楊

講錯兩句比人話港獨就連份工都無埋

good......

你唔明鬼佬尤其是英國人嗰種串人嘅技巧
鬼佬擺明喺度串大陸
但又想睇吓陳太呢個香港人點樣自己打自己人

BBC好親共，正仆街

呢個主持廢過上一個好多，而陳太都真心勁
想睇上一個主持對陳太

睇番wiki
陳太都成80歲
勁高質
唔知要幾多實戰先出到一個咁既人才

我覺得主持問既問題係幫香港人解答緊自己點解自己要出黎抗爭

因為hard-talk 受眾唔係我地，係俾佢地個邊既鬼佬睇，佢地好多鬼佬都覺得有大台

張建宗

撚得好

佢仲要轉轉下 咁好正

陳太好勁輕鬆應對

唔覺得個鬼佬有咩問題
佢就係要帶出反方既立場黎比你答
如果佢都係企係我地個面又咪變左圍爐取暖

上面都有人講左 真理係我地個面怕咩人chok你
陳太咁都答到 更加拉到外國支持

其實個鬼佬上次都唔算串楊

個鬼佬明顯係想串港共同中共

只不過係透過人地把口

鬼佬講既野本身係好值得反思
而家由陳太俾左答案大家

生命呀

岩呀
尤其而家撤回左條例
開始feel到散散地
可以睇呢條片重新整理番個方向

你唔識無人話你on9
但係無知又亂up就

陳太係咪仲住香港

屌,冇睇畫面以為係777講嘢

呢啲咪精英 依家香港班高官一味奶共

節目工作小組準備嘅方向俾陳太破到
一咪想屈陳太拉反入局
呢個主持唔似上一手咁叻

我睇成team編採要集體負責啦
由頭輸到尾

係

楊onQ書都讀唔成

算啦

[爭30000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

不嬲hard talk 主持都係為屌而屌，四萬好波

撤毛咩 動議撒回咋 根本冇分別

而且佢問既問題都係fact黎
唔係好覺佢有咩奶共

好提議，要置頂

push 完再睇

所以話共產黨口中嘅精英真係全部都係二三線散仔即係林鄭呢啲妹仔都以為自己係精英已經出問題

唔明啲人鬧個鬼佬做乜
個節目講到明hard talk
當然係問啲尖銳問題等你駁佢
佢唔問呢啲既話，陳太邊有機將示威者既訴求同外國人解釋

我尊重你真心膠打錯字

唔使咁刻意
大家繼續討論就自然會上頂

對比起撤回條例 警察濫權同未有真普選係兩個更大既問題

成個對話根本冇奶唔奶共
只係英國佬一貫嘅串人技巧
呢度好多人對英國佬冇乜認識

可能大家冇特登去留意番呢個節目係點做
純粹係將平時政黨心戰室入面嘅內部測試擺出嚟

幫中共諗埋輸咗點揾下台階

反送中運動成功即係証明一國兩制係成功

好高汁
14年四方西果段其實都幾高汁

push 真靜音

正宗 英式政治官員陰濕思維 加上港女硬頸特性
陶傑都要跟佢學野 大家就知港英政府 撚共狗撚得好睇

個鬼佬最大嘅問題就係準備不足
想將陳太拉返入去佢哋準備嘅題目時就好似有少少屈陳太
唔熟呢啲節目點做嘅人觀感覺得奶共都唔奇

個對話就係要深入 大家先會知自己到底係為咩抗爭

薑係愈老愈辣~!

但已經撚到好多唔追新聞既人

又唔俾佢打斷
又唔俾佢改變說法

Btw咁上次大狀條問題當下又的確唔易答嘅
唔知陳太會點答呢？

Facebook 的BBC中文版又OK

四方閪係技巧高強姐
論點論據真係一般

英國佬串嘅唔係香港人係中共
呢度啲人又好似睇唔到

陳太好撚勁

個主持下下想扣帽
陳方安生下下都靚避

喱樣真

好勁 推推推

佢估唔到陳太會答希望中國有朝一日都可以開革開放有民主
主持都覺得你傻撚左跟本無可能
鬼佬都心水清既

其實若果真係想認真做嘢
呢啲咁嚴格嘅挑戰一定要有能力應對
整返個中期Q&A比較好

Well said and Thanks!

陳太頭腦好清晰
講嘢不徐不疾又有point

"those are your words"
即收個鬼佬皮
真心學到嘢

btw 字幕陳女士

一定要睇哂成條片
條片係幫緊香港人架

我發現我有小小鐘意你

其實佢把聲同林鄭幾似

陳太話喺香港發生咋

Tui

咁港式口音都係咁上下

onq 要答港獨 難度高十倍
仲要onq 要驚俾人dq 阿婆唔洗

呢個主持真係扣得衰
同其他主持比真係爭啲

我唔知係本身西媒style中意問d尖銳問題
定係bbc 都係奶共底
要專登用d支那紅媒口吻去話陳方安生
成個感覺個記者好想否定香港，不合理化而家香港既抗爭

值得一睇再睇 推

好勁support support

Hard talk 唔緊要 冇做功課先至係問題 無啦啦亂屈大台

其實係完全解答晒啲外國人既問題，twitter班外國人成日都係問呢啲

將呢段嘢不停地share囉

撤回-> 獨立調查(有公信力) -> 真普選
一步一步黎
經濟差可以話係全球經濟差
日本韓國gdp都冇上升
同埋警察咁樣捉人, 點會再出去食飯消費？
冇人追究警察，就算件事落幕，一但警察用而家既標準去捉人又合唔合理？

希望同港豬討論既時候，平心靜氣咁答番佢地既問題
事因真係幾多人跟車唔貼
關心非同溫層既人

人地政務師長耍太極個陣，你仲係

的確有料

Anson面對主持人老屈個表情控制得好好

好勁
殖民地年代啲高官同依加冇得比

好好J

This lady is still as sharp as she was.

陳太講野個鬼佬er都唔敢er

唔睇唔知 陳方安生咁撚勁

太睇少scmp

史上最高級華籍公務員

好撚勁

撚鬼佬

佢話希望中國有一日可以學習下普世既民主價值

不過講開又講
陳方安生講香港民主mode(真普選)
應該要反cup用番響支那
而令支那擁抱普世價值
真係夠哂爆
完全唔係呢廿年飯民既口徑
係唔係陳太同美帝都傾左計，經過今次反送中之後大進化?!

算吧啦
個鬼佬個立場完全站係中共立場質問陳四萬
唔係話啲問題尖銳定乜
佢幫陳四萬重申個啲說話完全係曲解左個意思等觀眾以為佢真係咁樣諗
條友啲語言偽術係同口交部一鳩樣
而且佢個種對話模式係大陸人成日打斷人地講話個種方式
等你未答完上條問題就質下一條問題撻死你

前律政司司長 唔算”公務員”但係政府官員

其實個英國佬 陰D 陰D 咁話中共係獨裁政權
仲想質比陳太食 帶出陳太支持港獨立場
但陳太真係老到 講到一半就睇穿左仲要陰陰咀笑
搖下搖下話係你講唔係我講 仲要不斷講MY COUNTRY

好勁

D 對答好好

好撚型型

做過官既點都唔同d

鬼佬問大陸係世界上第二大經濟體所以其他人插手香港事務冇著數
點解陳太唔講返中國都係靠香港呢個地方將人民幣轉外幣, 大陸賺既錢7成黎自香港?

英文真心勁!!! Replay學英文

1. 撤回-> 2. 獨立調查(有公信力) -> 3.真普選(中英聯合聲明既承諾)
一步一步黎
經濟差係全球經濟差，日本韓國gdp都冇上升，大陸自己經濟都差左
同埋警察咁樣捉人, 點會再出去食飯消費？
如果冇人追究警察，就算件事落幕，一但警察用而家既做法去捉人又合唔合理？

希望同港豬討論既時候，平心靜氣咁答番佢地既問題
事因真係幾多人跟車唔貼
多關心非同溫層既人

話晒第一個女性做政務司

感染力ok

估唔到今日喺度 j個80歲阿婆，自己仲要係hehe

大家真係要認識下英國人串人嘅技巧
佢哋知你做衰嘢佢哋唔會用說話叫你唔好做
相反佢會用說話慫恿你做多啲令你自己出醜於人前
呢段對話正好表現出呢一種嘅說話技巧
佢知大陸嘅衰嘢但佢不斷講支持大陸嘅嘢
其實就係串緊大陸想大陸繼續出醜於全世界
但英國佬又唔會咁順攤幫你香港人
佢有晒位俾你上陳太喺呢個對話度就表現到呢樣野
佢就係要同你講你想我幫你你有冇料先無料嘅行開

學習同實踐係兩個概念
用返陳太果句thats your own words

轉數快到

成日聽到話示威影響經濟
如果條條例過咗外資走晒咪一樣影響經濟
加上旅客唔只係驚示威者
黑警加黑社會都有份促成呢件事 當然唔少得港共政府呢個源頭
721之後就係鐵證 成個元朗就係驚你流浮山刀手
變晒死城咁 所以真係唔好推晒落示威人士到

用字簡單
但句構同埋表意非常強

冇曬包袱憑良心說話 基本上冇得輸

好正

唔係動議 講再一復會就即刻宣佈撤回

所以香港人更加要記住係禮崩樂壞，我地要爭取番自己權益企出黎

真普選係最底門檻

yes dklm 個個 er er er 或者錄音機

Agree

其實你理解錯咗成個對話

巴打你比較睇得通啲

1999年7月，香港電台播出中華旅行社總經理鄭安國的兩國論，惹來全國政協徐四民批評，認為港台沒有捍衛「一個中國」的原則，陳方安生與當時的廣播處處長張敏儀立場一致，堅持維護港台的做法，此事引起香港左派人士不滿。

坊間一直有傳言指董建華和陳方安生存有不和，又與北京在治港政策上不咬弦，例如董建華支持全面落實母語教學，但在陳方安生的力爭之下，最後有100所中學獲准維持英文中學的資格。

香港大學在2000年爆發民調風波後，陳方安生亦曾向董建華建議撤換被指向港大施壓的行政長官高級特別助理路祥安。可是董建華對她的建議加以拒絕，並且公開支持路祥安，使港大民調風波被進一步鬧大。在事件中，陳方安生更被本地左派人士稱作「港英餘孽」

此外，也有傳媒揣測被中共定性為非法組織的法輪功在2001年1月獲港府批准於香港大會堂舉行交流會，雖然有關決定體現了一國兩制在香港實施的精神，但陳方安生卻因事件受壓而提早退休。

啱啱wiki完
真高官

搖下搖下呢下真係好有經驗先做到
一來表現夠輕佻二來佢冇辦法剪片屈佢
痴撚線級數

當年啲精英真係精英

返屋企睇

太強了

如果有人做成書面文字，
真係要學下陳太嘅英文。

屈機

唔好咁講 佢講番現實問題姐

政治就係無好處唔做囉

建設民主中國一路都係泛民最大包袱㗎啦

講真呢度個個都口唔獨心入面獨㗎
好漢不吃眼前虧呀師兄

好犀利，推

似係
事實上佢若果問得越尖銳， 我哋駁得越好就越多掌聲

比好多政治人物更加唔割

呢個係事實， 講到主權問題楊岳橋好多嘢都唔敢講

真精英

講得好好 英文好聽不在話 言之有物 逐點擊破個鬼佬既q

God Tier AO

其實佢肯出嚟真係香港福氣

陳四萬真係堅到無論，係HARD TALK冇俾人帶住走，應對得體。

外國記者challenging 能力不嬲都高

鬼佬問啲問題就係想香港人駁佢
太多人未必了解到咁深

唔明點解上面咁多人屌個鬼佬
個主持特登用淺藍甚至淺黃嘅觀點challenge陳太
「撒回左就算」、「做咩打環球時報記者」、「示威影響香港經濟」果d
反而陳太喺條片到以理服人仲可以幫到我地加分

只可以講

依個先係人地正常鬼佬logic
死人未死人囉
佢都話撒回 咁你班友仔就返屋企做功課啦
啲人俾人告就俾人告 黑警打人殺人就算啦
撒回未成功咗囉
點解你班人咁聞塞唔肯收手呀

四萬其實叫回應得好好 而且仲要臨場發揮咁答
畢竟汽油彈強姦殺人之類仲未fact check
但已經帶出點解我地仲未停既原因

十九：英國人下駟遠勝中國人上駟

最撚柒個鬼佬

世界第二大經濟體就要屈服?

咁你老母幾錢?我請你老母過黎幫我吮腳趾

咁撚鐘意向錢跪

個talk個名叫hardtalk 緊係企係對面立場問你
唔通幫你打飛機咩...

This Stephen Sackur is very rude and unprofessional and keeps putting words in Mrs Chan’s mouth ! But Mrs Chan deals with all attack with a calm and composed manner, applause for her

612 721 831

仲有
其實佢只係做緊職負範圍內嘅嘢, 但係咁比啲共狗搞鳩佢

2000年4月，三件圓明園國寶在香港拍賣，引起中方和左派人士強烈不滿，但陳方安生認為這在香港是合法的商業活動，沒有阻撓。港區人大事後成立「國寶事件研究小組」，認為港府沒有跟從中央指令，矛頭直指公務員之首的陳方安生。

2000年底，流亡法國的華裔作家高行健獲頒諾貝爾文學獎，北京認為是「另有政治目的」，但康樂及文化事務署卻急忙補購高行健的書籍，更准備邀請他來港演說，並揚言康文署有其自主權，毋須其他機構批准，此事進一步加深董、陳的分歧。

其實陳太真係反咗好多次白眼

想話陳方安生被利用 點知一下變助攻

香港人唔習慣應付人哋潑冷水
一定要反駁唔係就等於默認

好正 笑到停唔到 個鬼佬幾十頂帽大大力扣落去

依下小動作就知陳太腦筋快知道要點回應
成段訪問 佢回應重心係 一國兩制
佢企係依個高位 英國佬要入佢港獨就插針都插唔入

講真，用中文問都未必答得咁有紋有路
仲要用英文
真心欣賞佢點樣四兩撥千斤
左一句兩制 右一句基本法輕鬆帶過
仲要80歲傳統精英都理解勇武不割
一定要傳開！！

個鬼佬思維好似茶餐廳d廢老咁
最鍾意陳太話你越誣衊香港人佢地會越反抗

陳太

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

節目名係hard talk啊

ON Q係北大phd底only
同英聯邦精英有一段距離

勁到仆街

港英時代🥺

我諗係bbc中文大陸人做資料搜查
講得出官媒禍港四人幫呢啲中共抺黑

首位華人政務司同岳少比
未危太睇得起少爺仔

算啦
少爺仔勇氣可加嘅其實

好想選佢做特首

講明係刻意去挑戰嘉賓嘅一個節目

真係好勁

上咗神枱落返嚟做小丑咩

個主持擺哂款

呢啲國際文宣嚟好重要!

你啱 所以TVB日日cut d暴力鏡頭出黎真係好大影響力

中國人上駟除左派系鬥爭
一啲建設野都唔識

香港民主搞咗幾十年 係梁天琦夠膽將成套升級抗爭方式完全公開無懼咁帶上台
而家有丁屎咁多突破都係因為梁天琦呢個先鋒

陳太冇明串佢啫。

陳太都講咗「如果單純因為佢係第二大嘅經濟體而要順從佢嘅做法，咁係唔係一個合理而文明嘅做法。」

陳太都講咗，中國要令世界順服，麻煩佢接觸返多啲普世價值觀，而唔係用錢撻人。

某程度呢句串咗主持只係睇「經濟、錢」呢啲咁低等嘅價值觀。

個節目其中一個主編係華人黎
唔需要諗到佢哋太親共
你睇吓其他集數
個個上去都係俾人咁駁

個主持啲問題真係好撚到肉，
只要答啱晒就無位比人入，對啲高級詭辯五毛好有效

好佩服陳太一把年紀反應都咁快，幾乎滴水不漏

咁又唔可以咁講
始終佢後生
大部份地位高既人年紀都有返咁上下

鬼佬不斷變招，陳太一一化解

有一個位陳太反而俾咗面歐美各執政黨
就係冇直接講出佢哋一味奉承中共其實係冇能力同中共討價還價，只會比中共食住
唔好開口得罪各地執政黨，陳太真係好辣

hard talk. 真係好hard
好多陷阱
一踩中，就大鑊

睇完條片仲要問?

撚勁

香港勝在有陳方安生

Puah

計輩份柒婆幫陳太挽鞋都未夠班

其實每一個示威者
都應該對自己咁hard

港英時期做到咁高位係唔簡單架

推 雖然我覺得佢一開始答“做乜逃犯條例撤回左都繼續示威"果度可以答得直接D

睇完，強。香港人加油

陳太有理自然贏

op

cls ,輕鬆到

不愧為香港政界精英
淋病柒婆年年考第一，但係連陳方安生都不如

主持只係帶出好多反面立場既人既問題
唔覺得呢D係佢既立場
同埋個節目叫hardtalk
唔會比D圍爐問題你自high

乜野叫回歸呢請問？

香港係比清政府外租比英國

你嗰個答法對住大陸人都還好，對歐美不了
如果跟你咁答，就等於認同唯利是圖嘅價值觀
呢點就係加泰隆尼亞犯咗嘅錯誤

外國reporter/ journalist 既general practice 都係針對性問問題， 務求一針見血， 瘋狂set陷阱等你自相矛盾。香港記者麻煩學習下，問題唔係一味靠數量就得。4點popo會就係好例子，大量阿媽係女人問題， 用黎儲字數寫稿。

問得尖銳， 真理就會愈辯愈明。有料就可以帶番人地轉頭，拎番話語權。
劉曉明就係最佳失敗例子

神級英文﹑Logic﹑口才

話哂陳太都做過英國殖民地時代既高官
香港回歸前後既情況 佢最清楚同了解

亦可能佢做過殖民地時代既高官
所以中央未必like
睇睇煲呔曾下場 唔聽話
推你上去 亦拉得你落嚟

97年代
港督 彭定康
布政司 陳方安生
財政司 曾任權

根本個鬼佬一早諗好哂問題
陳方安生一講完自己意見佢就照返prep左嘅稿塞返佢食死貓 如果你一答佢問題就會中佢圈套

陳方安生：總之我係為國家好 為捍衛一國兩制！

陳太的確串得佢好 但的確E+大家都睇到歐洲情況真係咁
英國佬自己脫歐問題都搞唔掂 根本唔會理已經賣左出去既仔 就算無問題
歐洲佬只會出口交部 比中國佬大大舊錢飛埋去又會收聲

呢d先係官

比較黎做咩 同路人

主持真係準備不足
真係有啲失威風

呢D先係領袖 可惜後繼無人
可見陳太對香港所有事情都有深入了解

好明
成日聽羅生門安慰自己
但唔覺得會釋懷

「那動人時光 不用常回看
能提取溫暖以後渡嚴寒 就關起那間房」

BBC角度梗係有咁尖銳問到你咁尖銳, 有效果+noise

冇錯，頭腦清醒
港英年代先培養到既精英
而家

連登仔學下咩叫政治
係my country 唔係港獨
爭取既野一樣 點解要自己苯俾位人入
就係要咁先可以立於不敗之地

個主持講講下好似配服左佢咁

真心勁

側面講學習如何同中共相處其實主持人真係俾佢撚狗咁撚

贏到開巷 英文又勁 對答又叻 仲要反駁主持人d陷阱位再睇下而家d官

講得幾好， 完全無跌入主持人set 既 trap

睇完呢條片我突然諗起套 house of cards
呢到有冇巴打追開？

咁多年都俾低質報導洗到冇獨立思考。
全部嘩眾取寵，斷章取義。
就算蘋果都係一樣。
先有咁多廢中廢老

陳方安生一句比我地諗十晚既口號好
而且陳太提咗我地，比起警暴，民主自由先係真正主場，但目前文宣太少

講真
要政治現實行先
最終目標要按部就班

你地要多謝個主持添啦
佢將呢D中共發問既問題 問D真係精英
我地拎到好多料做文宣囉

推爆佢

好撚強大

割讓添
用返Handover移交先正確

陳太會唔會太勁...
我以為睇緊電影

直情係文宣嚴重不足

條鬼佬問D問題極具引導性，唔知頭唔知路D人一定會信中共官媒同BBC主持多過個嘉賓。

個主持好明顯係帶有立場

呢個節目個風格係咁
你唔信睇吓其他集數

一定發爛渣

楊岳橋講英文都LAG機
陳太79歲對答如流

其實呢條鬼佬做乜撚野事? 洋五毛?

呢個節目真係不嬲係要坐係嘉賓對立面
你睇埋其他集數就知道其實佢哋係咁樣做節目

唔好屌個主持
個SHOW叫得HARDTALK係有原因既
特登比啲刁鑽同現實問題比你拆
咁樣都拆到個行動先有公信力架嘛
唯一唔好係個主持成日想打斷人講野

推！賞心悅目

有幾多人唔知依個節目定位就係主持要企喺令嘉賓尷尬嘅立場去challenge佢...即係類似港台之前麥嘉緯主持嘅星期X主場咁囉

其實做得好嘅話係bonus

英文好勁

女神

個節目叫hardtalk
主持人負責飾演嘉賓嘅對立面
請咗陳太上去所以佢要飾演中共

根本係native咁既level

想睇佢請返民建聯上去嗲下

做咩咁多人屌個主持? 叫得hard talk啲問題自然會尖銳

btw陳太

咁主持就會變撚咗清醒版加強版長毛

邊忽普通

每日都係需要掃盲㗎

Native都冇佢咁識講野 佢講野有埋面部表情管理

做過官果然係勁d

之前四方西表現都唔差

但可以點spin番去民主自由
而且我真係想真相大白，死者可以沉冤得雪

唔想香港向中國買電，畀中國揸住個春袋，9月20日前，快啲入呢個POST，參考份意見書，一人一 E-MAIL炸爆政府

BBC垃圾

即使以前港英政府制訂嘅政策都唔會一面倒獲得支持，但當年班精英交代嘅遊說理據起碼有條不紊，立法過程一板一眼跟足規矩，而家... 唉

其實個主持有個point幾啱
就係北京係唔可能俾香港民主運動成功

其實，林鄭不過係一個失敗嘅陳四萬複製品

好勁，幫推

四方閪係辯論技巧取勝
導致主持hang機

陳太係論據同觀點取勝
主持完拜敗加深感佩服

兩種唔同方法應付都會贏
但後者明顯會更加能夠爭取到外面嘅支持

其實個鬼佬D問題都好易答 係個樣同語氣好串

BTW鬼佬係唔係真係覺得有大台 泛民叫散我地就會散

無記錯佢大學讀英國文學

所以就睇下有無另一個蘇聯

舊英殖時代公務員 上最後真精英 當人廢老

好明顯 身為民主制既大國經常提倡人權 民主 自由
但面對支那國 世界第二大經濟體 比支那D黑錢飛埋黎就蓋過灑E+價值 重係到扮紳士

後尾鬼佬好似spin唔到個話題，開始技窮，直接用黨媒新聞攻擊佢本人

721831

痴線 思路好清晰 無比人帶過方向

其實上一個對住On Q嘅主持明顯勁一班

依啲咪官囉
真係要學下嘢

陳太好勁鬼佬帶唔到佢風向仲要比陳太帶返轉頭 唔怪得中共咁憎佢

上次個主持好似勁d

如果搵林奠或者黑警最大粒個幾個
一定可以當笑片睇

係 問題到point同尖銳好多 加上onq 弱過陳太

講到呢個位其實冇得講
就係你對住希特拉唔能夠叫佢唔好殺人
都打橫嚟啦、發晒爛渣喇
仲有咩好傾

主持去到呢啲位就真係輸晒
因為證實咗佢自己個立場就係發爛渣同打橫嚟

真正嘅人才

真係嬴戇Q幾條街

呢個鬼佬好奶共

越睇越嬲

想睇上一手對陳太

完勝

民主女神

[突發]美國聽證會直播中

陳太依d老狐狸， 最驚你問得唔夠辣

無睇開個節目，不過既然叫hardtalk，咁應該係特登做到咁harsh，就好似平日parliament班友咁

節目設計嚟
呢個節目要主持飾演嘉賓嘅對立面
主持係飾演緊中共
所以一開始會寫明陳太代表香港一方進行辯論

唔信你睇多幾集
真正嘅共產黨間諜唔喺呢個節目入面

其實主持問得越深入越好
陳太真係勁
但我覺得唔好話楊廢
一黎係因為陳太真係太勁
玩政治問答多過楊多多聲
二黎感覺上個擺自己既定位唔同
陳太真係似一個海外高官接受你訪問，
所以講野佢係處於上位講落去比主持，
楊果次感覺上只係想報告

香港其實好需要呢啲節目
但首先要有咁樣嘅人才

苦行憎咩
每日抽時間做就得

冇機會發揮就咪撚叫我啦

bbc本身都有報導新疆集中器
但個鬼佬角色擺明就係你地唔夠習近平呢隻魔鬼打， 世界都唔會幫你， 點解你地仲要打攪死自己經濟

講真， 陳太拎香港民主後模式答根本就係示弱而且唔係hard talking
所以， 陳太根本唔係示威者既思維
答唔到點解有暴力同點解有破壞

食屎啦bbc , 揾黎揾去都係揾泛民
叫佢請個翻釋同毓民隻揪啦

話明係hard talking梗係準備彈藥同對家死過
泛民到而家都未理解到而家要答d乜
而家係中國輸出暴力同人道災難
要呼籲世界警惕#Chinazi掘起
要由trade war開始打擊中國赤納粹
否則世界就會被赤納粹蠶食

一路都避重就輕叫世界點警醒呀？

堅勁，手足都應該盡量學下，係街見到外國記者都可以運用

智識同邏輯嘅訓練
自己就水平啦

推
真心好撚勁 講野有point有意義
仲撚返傻鳩主持轉頭

好尖鋭的問題 但陳太從容不迫
楊岳橋已經不錯了
況且陳太的經驗真是好難比下去

楊岳橋真係輸
不過睇佢都算係咁

屌你老母好心bbc查下個主持啦，成個訪問都淨係提d中共媒體報導，唔講仲以為睇緊CGTN

陳太請受小弟一拜

太撚勁，英文好聽唔在講，口才同對答係另一個層次

港英既人才呀...宜家？

雖然鬼佬唔係代表支那人
但北京立場不攻自破，一下撕爛一國兩制謊言

U clearly don’t know me, my experience and my history

今集鬼佬問果D問題一係就低級藍 一係就犬儒式問現實唔可行etc

好勁。。。
完美表現反制

陳太係嗰個年代
做到AO已經係頂級精英
佢仲係入面做到最高嗰個
跟鬼佬做野咁多年⋯⋯⋯

用onQ比，
同話鳴門好揪過博人n倍冇分別

入唔到去原本嗰個陷阱
主持做唔足功課

先唔好講政見，有咁嘅能力嘅人，我只諗到黃毓民，佢轉數之快同見識之廣係香港頂級

睇哂

高手
氣定神閑，辭鋒銳利
一板一眼，有理有節
攻守有序。毫不含糊

推！！！

其實個節目個名已經話咗佢係點做
主持角色扮演受訪者嘅對立面
所以一開始就寫明陳太代表香港答問題
所以主持人係要扮演中共

香港之光

黃毓民都冇咁實體

完全係老母教仔咁bin落去

根本就係有總統/領導人嘅風範

唔講粗口都可以令到你好難受就係呢種

完全係表現出主持人冇做足功課

鏈戰出動

陳方安生著高踭鞋 同徐麗泰參觀科大

陳太嗰個年代嘅人係一定要有咁嘅水準先上到位
97以前嘅香港就係咁撚勁

佢地D說話技巧真係好勁, 陶傑都係咁好興唔反對人攻擊D point, 一路同意返你轉頭一路講自己諗法, 搞到對家冇位入

真係好佩服 有文有路

學野啦飯民

癡線 陳太做特首得唔得

手袋黨大佬wo
好多依家啲女高官連手袋黨都唔係

個主持滿滿既惡意
好彩陳太夠經驗

係政治上揭自己底牌， 盡訴心中情係大忌
明刀明槍，靠大聲講自己立場係對內用，唔係對外

太老不了

的確係
但你清楚呢點所以你都唔會跟北京個制度走
如果唔係831應該已經袋住先左
跟北京個遊戲規則一定唔會得到我地想要既野

BBC一時就拍新疆集中營 六四唱衰中共
一時就小粉紅上身撚泛民 到底係咪奶共架

其實陳太都有啲頂唔住
去到後尾佢明係個身左右搖, 即係證明佢潛意識開始緊張開始亂
相反個鬼佬因為係主攻方, 真係由頭到尾都係鬆容狀態

睇得出實力始終都係有少少距離, 鬼佬真係有料到

正常人搞緊港獨都唔會話自己港獨啦

唔係英文好咁簡單 楊岳橋英文都唔差架
但去到呢啲level根本唔係英文水平既問題

重點係陳太思路好清晰 唔會比人牽著鼻走
唔係你咁樣問我就一定要同你係同一個切入點到回應
有啲引導性既問題根本直接唔洗答 唔洗浪費時間解釋

陳太高明之處係你企高一級望落黎 我就企高兩級答番你
永遠都唔會比機會對方壓住自己黎問

我都係咁諗
BBC特登叫主持人以親共口吻問陳方安生
然後陳太再逐點擊破
就好似拍場戲點醒香港人同全世界

型

大家唔好覺得對方尖銳就覺人地奶共

有lee個水平既官 以前香港好難唔勁
你睇而家大波華？689玩fb?

巴打你要睇多啲英國既talk show佢地對個個都係咁，你攻得過佢既話佢會更服你

起初我都以為係佢不為意咁郁
佢嗰啲為個身搖係蓄意嘅
明顯係蓄意搖擺自己個身唔想人哋剪片屈佢

留名膜拜陳太

同意, 陳太根本唔係示弱, 暗串左好多句啦

英國佬玩政治係勁既

其實個主持問到越嚟越認真，你睇佢d小動作，又戴返眼鏡開mode。
就證明陳方安生講得幾好。

真心
人哋記者入行利君雅只係基本水平

主持問既野，twitter日日都大把外國人問緊
要理解左，先做到文宣

佢果種自在唔係咁簡單
不愧同英國打交道咁多年

呢個真心要推!!!!

有啲兜喎, 明明佢開頭係無搖

BBC中文同BBC兩條team?

Those are your words,

你認為個主持人唔應該問問題而係要附和受訪者

訪問者站喺受訪者立場對面去提問可以問到多啲野出嚟，令觀眾知道受訪者立場點解好過受訪者嘅對手。問題尖銳而受訪者又答得頭頭是道唔係更幫到受訪者宣傳佢理念嘅正當性咩？訪問者嘅問題係唔代表訪問者本身個人或者機構嘅立場㗎喎

好多巴打仲屌緊個主持有立場，親中

擴闊下眼界啦，下下圍爐 + 同溫層係好難有進步，自high打飛機有咩意思

呢個節目個設定就係要嘉賓面對最現實最挑戰性既問題’而唔係比你空談理想

有文有路 從容不迫
陳太

經濟差咪差，係手段之一

個鬼佬問得幾好，你問d easy question 不如由安生自己講，好似cctvb果個陳嘉欣咁

Anson 表現得好好

撚返個鬼佬轉頭

但而家所謂hard talking就好似黑警可以拎警棍狂打你， 而你仲要笑笑口揾位避唔還拖。
大佬段片放上youtube架
鬼佬d point係會被支那瘋狂吹奏
你唔開佢波， 文宣戰都輸呀

陳太係少有良心高官第一代港英官員係高汁D

係咪咁多真心膠覺得bbc主持係5毛

個節目本身個設計就係咁

好勁
屈晒機 邏輯對答思維係神級
到底港英時期既人有幾勁 adore

完美顯現九七前官員優雅氣質，唔好講我戀英，只係崇優。

好撚勁
仲可以笑返個主持冇做功課就上台同佢講

勁到on9

係泛民既角度唔通話贊成咩 即比人spin
佢宜家都係同我地對外媒/民間記者會一樣
將個波射比港共/中共

一回應屈獨就搖

有料！

啲英文

多啲站喺對方角度思考，頭腦都清晰啲

主持人好明顯係助攻喎
呢啲問題就係平時外國人屌鳩我哋個d
“撒回啦又唔散？”,
“你班人好暴力喎，仲話自己和平理性”,
“你班人唔係外國勢力？點解咁有計劃？唔係被煽動?”
解咗好多外國人無從了解嘅的問題。而且佢講到好一流就係一切都中共做主導，一切係官逼民反。

香港良心

多謝陳太！香港人嘅驕傲，宜家d廢柴高官包括7婆都望塵莫及，連陳太1成功都冇！

Elite

但問題兩次請既都係泛民既人
除非佢下次請葉劉再企喺示威者果邊趙佢一鑊
否則BBC就係奶共台

不得了 陳太

大家睇下外國人點睇

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

明顯AY同陳太都要就住就住，當然陳太明顯游刃有餘。
到天琦實會單刀直入，講返消粍緊我地嘅民主而換取緊嘅經濟，並唔香港人想見到。

BTW，個主持係咁講經濟同觸怒北京，曬尻氣。做好功課先啦。

遺憾地以勇制暴 / 攬炒呢d 觀點唔係咁易被外界接受

而且國際社會根本唔知（或者係唔care）而家香港係有幾黑暗

係有限既air time避重就輕，講d 國際社會容易接受到既野係可以理解

你知個節目係叫hard talk？
如果好和平嘅就叫nine talk都得啦

係「主權易轉」唔係回歸 要回歸係回歸清朝先啱 但清朝係俾民國推翻

留名待看

其實記者就係要咁做
咁樣先比到人地睇 受訪者係一個思維出色既人

依個就係政治家同政治人物既分別
巴打講既論據， 如果由G鋒講， 絕對好多人buy

陳太係唔會同你玩泥漿摔角，抓爛塊面同人講自己幾慘幾慘。用辯證先係佢最強手段。
希望巴打明白

呢個的確係泛民死穴
香港爭取嘅自由民主非常難俾支那接受
呢D價值觀差距，最終必然會去到主權統獨：層次
呢個問題大家都迴避左好耐

真·高汁 推

推 值得一睇

絲打adore

如果香港有普選特首，我會選陳太！

推！陳太好嘢

係
我地唔可以唔圍爐就唔識做人

你睇住黎丫， bbc呢條片好快就會喺廢老圈流傳
泛民避唔到幾多
標題就係，
英國佬都叫你暴徒咪破壞經濟，
四人幫代表陳四萬叫北京抄香港模式痴人說夢

PISH

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

-和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

-全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

好神

睇下人地節目名先啦
Hardtalk呀，唔尖銳又點hard啫
學下點反駁呢啲問題係好幫到我地做文宣架

個節目叫得做Hard Time，擺明係要Q爆啲嘉賓。陳太啲回應真係好勁，完全defend到點解撒回咗草案都仲有示威同香港人其實爭取緊啲乜要廣傳俾外國人知

真係好過楊岳橋好多

on Q比個鬼佬屈係因為個氣場壓唔住鬼佬，陳太自果句話你唔了解我背景之後，氣場就贏哂，壓住個鬼佬仲唔比佢打斷自己。

大劣政府要入你既大把位入你啦

呢條片個target audience 根本唔係大劣

港英精英高港共精英幾班

勁到痴線

陳太啲英文正到

其實係 現實上有太多人接受唔到港獨
特別係中老年人 甚至我身邊有啲朋友都係咁講
佢地會concern一啲港獨實際上會遇到既問題
eg香港要獨立 咁係咪人人都肯當兵呀？etc
都幾棘手

利申：G持獨立

They are not mine

Lm

其實我覺得唔理陳太佢政治能力，佢個氣質真係有高官，貴氣既味道

神態自若，反覆重申核心論點係陳太一向強項

不要忘記佢曾經係政府行政首長，當年的布政司正宗一人之下，萬人之上

有好幾條問題陳太直程好似笑緊個鬼佬問埋d 低級問題咁

gho lun ging

我想補充
就算經濟好都唔代表quality of life有所進步
青年自殺率高企同開心指數就直直反映到呢點 具體例子有天價樓市 社區店舖類型單一化
一個完全施政唔prioritize香港人嘅政府只會繼續損害香港公眾利益 如官商勾結 大白象工程
唯有民選政府 真正自治自解決到現時困局

Find Wong look lun lor.

hardtalk目的係想迫你講人話，bbc明知知葉劉呢D人無自由意志，上到去無論點問都係重覆官方言論，無謂浪費大家時間啦

講清講楚
打飛機節目

廢老撚識聽人地講咩
咪一句港獨死全家 賣港死全族咪算
你配撚埋字幕俾個班人睇咪一撚樣
廢老你理黎把柒咩

希望陳太長命百歲
身體健康

成條片睇哂
好撚勁

陳太=張三豐
天琦=張無忌
AY=楊左使

上次訪問陳太講777
好含蓄咁表示睇佢唔起

呢d先係應該要有既政府高官

勁撚到

大家應該睇youtube 條link
咁美帝先知多人留意

陳太真係好波!
完勝啊

吊，我諗左5 分鐘都諗唔倒個節目名，淨係記得東張西望

四兩撥千斤

真 我地對抗中共暴政點解又要驚觸怒北京

同埋佢真係成日扭曲人地意思

其實上次AY嗰段真係影衰成個香港
D point好弱
比鬼佬質到佢變咗政治白痴咁
班大陸人睇到打哂j

問題呢d公開talk show係人都拎得黎用
唔反擊唔得
主持拎得黨媒做材料就擺明開你波
只講香港人願景而唔反擊就輸
hard talking你唔拎火藥反擊味捱打囉
721 唔見人 831 懷疑打死人唔提
黑警用埋二五狗掉氣油彈唔提
新屋嶺集中營唔提

唔怪得泛民， 佢地一直都企唔到示威者果邊

七十九歲
勁到

屌打

唔請飯民請邊個呀
香港得天琦係勇+口才都有而且有資格

唔講主持立場
主持既問題係幾針對性, 仲帶風向feel
但陳太完住無被carry, 表達好清晰, 真心勁

我要真雙普選
#721 #811 #831 #新屋嶺

依家dse history anson chan個名係example 有分
我係真心佩服

香港人經濟動物，乜都要計成本收益，響支那手上爭取民主自由連帶更大程度自主，響支那咁強硬強勢下，香港人係條件反射式縮沙
送中呢件事，令大家開始思考經濟優勢係源自D乜，開始要明犧牲一部份短期利益，換取到嘅自由自治，長遠先保護到我地嘅經濟利益

respect 好高超 完全表現淡定

我諗毛姨姨， 吳藹儀， 陶傑 一定夠班
仲有bbc會唔會夾保皇狗上talk再用示威者角度打先

唔會bbc就食屎奶共

要達到目的要講違心論，忍辱負重

老薑真係好辣

其實個鬼佬個立場都幾偏藍
一開始已經不斷質 話777已經撒回 乜你地最初目的唔係就係要撒回咩
陳太想解釋話個問題已經由反送中升級到警察濫權又窒住晒

好撚勁 直情打斷主持而言之有理
最後果句: 將經濟差歸咎於年青人/示威者係好膚淺 根本問題係中美貿易戰同其他原因

講明係hard talk啦
正常都要撚到你答唔到

上面有班友真係好撚煩
人地英國佬唔搵你係因為人地唔想搵你呀
好心你就反省下啦
仲屌人做咩淨係搵泛民

好波! 鬼佬問左好多聽落係不利運動既問題，但安生係會轉危為機，澄清返成件事。

佩服

真
太快講獨立根本無意義，加泰都失敗幾時輪到香港
自治係基本法承諾，有根有據

尼個鬼佬一睇就知助攻我地啦。。。

madam chan

一轉眼就2萬,BBC都幾多讀者
BTW開始有好多正常人留言

似似地

如果咁既質問都怕既
個運動就應該要收皮
其實個英國佬問得好就真

我覺得咁先值得外國人睇
問左好多遠觀既人既疑問
比陳太有機會幫我地同人解釋

Who 芷your

Those are your words, not mine

Those are not my words again

好撚多五毛mon bbc架多view好正常

我認同佢應該講多d 警暴野，可能真係air time 所限
要講警暴真係罄竹難書

真心講句我都唔滿意佢同勇武割席

但係呢個interview佢係完勝

好多人都覺得個鬼佬奶共
d問題全部都係疾住示威者 / Pro-Beijing
但其實佢過往主持風格一向都係咁
問既問題都好入肉 而且會追住d深屠次矛盾黎迫問
以主持黎講問題的確有質素 ／ 亦有可能只係真心膠

但最重要既係
佢好多問題都反映左好多無知外國人既心裡話
例如：點解都撒回左仲要示威

唔識答就會比佢撚到氹氹轉
但識答就係個好機會向國際社會澄清
陳太簡直拎滿分

不過可以唔好轉凳好似太串嘴

女義士

真係答得好好

港獨最大問題係現實同可能性。
1. 國際性認可，有主權同冇主權之分。一係變新加坡，一係變台灣。
2. 中國個態度。一定係打你，or全面回歸，放棄國際金融中心。
3. 城市定位，到時中國一定唔會開放比你，咁香港個價值？

正常都係按部就班，先黎個真普選，再得中國真支爆。當然你可以武力攬炒，但武器點黎，香港人有幾多百分比支持。

如果唔俾人用相反意見質問其實同共產黨無分別吧

重要既係點樣defend自己個stance，以理服人

大家學野

其實個show名叫hard talk 就係問啲好chur嘅問題，樓上巴打又唔洗咁嬲

鬼佬問題越尖銳而都鋤唔散既理念先多人理解同信服

最後個題想陰人屈係抗爭者搞差經濟

比陳太睇穿咗話有其他因素

冇錯，而且有市政局民生好好多
港督又會落區，立法會仲可以淡定有禮貌又好wise咁應答
透明度又高
而家

推 好有be water既feel 醒撚到

答得非常好個主持咁口賤

個節目係咁樣嘅
之前睇佢都係咁樣隊冧其他嘉賓

條鬼佬嘅節目風格
佢係專登咁問

啱，Handover

果種chill同自信，好似背完modelanswer考試撞正一樣題目咁

你又換個角度諗
呢D可能係外國人心裡面會有既疑問
我地可以透過個節目解釋番俾人聽 說服到人既話
反而令人地更加支持

啱 其實換個角度諗 佢只係比機會你解釋一啲 大部分人都想知嘅野 我覺得冇問題 唔好鬧主持啦

唔係淨係薑真係越老越辣
根本佢嘅質素高過林鄭葉劉之流好多

讚

佢直頭明串咁濟
語言偽術呢家野...

高質

如果佢請林奠，我會想睇

點解佢可以咁開心一路講一路左搖右擺張櫈

李柱銘+陳方安生
兩位都係香港國際大使

睇落好正常既對訪，唔覺好hard

勁到， 思路又清晰

首個目標應該係
加強一國雙制
高度自治
2020真普選
建議中共解散中聯辦重建兩制信心，釋除港人疑慮

如果以上都未做到，講乜嘢廣讀呢？

如果佢真係咁答會屌晒鬼
雖然事實係咁
但講數據會俾人認為佢會寧願犧牲某啲人嘅生計去促成某啲目的
會俾人有位入
所以避重就輕實際啲

認真佩服到五體投地,完全屌打個鬼佬,答得又有風骨,又完滑又講到重點

陳太英文清楚好聽，冇英國個D死人口音。

陳太真係好撚勁

真係答得好好
見招拆招
輕鬆反駁鬼佬d質疑

其實大家可以想像成
個主持著起敵人嘅裝束
模仿敵人嘅招式對你發起進攻
比機會你正正式式見招拆招
係bbc呢個世界舞台上show比所有觀眾睇
即係喂招同比機會你辯解以及展示自己嘅主張

sor 錯字

首個目標應該係
加強一國兩制
高度自治
2020真普選
建議中共解散中聯辦重建兩制信心，釋除港人疑慮

如果以上都未做到，講乜嘢廣讀呢？

好撚高質
重點係佢說話既技巧
佢好鍾意靠回佢一句然後一下如來神兜去自己想講既point到
完全主導哂個問題
好撚勁

幾集hard talk 其實係四方西表現最好
真係好辯才
陳太只係講啲野啱聽
楊大狀大失所望

陳太好嘢，高齡但思維好敏捷，好清晰

薑真係越老越辣 厲害

日落帝國唔好理啦
美國人權法

四方西好似都做好多海外訪問
算佢識做 喺香港好低調

咁答太流於表面，陳太依家話希望西方唔會因為利益而屈服，拋返個波比口口聲聲提住自由民主人權既西方國家仲好。

先駒

其實呢度我覺得係陳太撚返個鬼佬轉頭
Your words

講得好好！

Push!!!!!!

痴線英文好到
對答流利自如
思維清晰，字字珠璣
好撚勁

果然係港英高官
真•精英

twitter link?

英國人玩政治咁多年，佢地睇人好準
港英時代上位既華人政務官，一個陳太一個煲呔
即使你唔鐘意佢地
冇可否認佢地真係叻，同埋似番個人
97之後上位果D，孽瘤 飯焦 777 個個都CLS

學到嘢

個陣問佢帶領群眾無底線抗爭點負責任
天琦只能夠避而不答

痴線 勁到

咁寧願個鬼佬係偏藍
如果個鬼佬個諗法等於普遍外國關注者既諗法都幾弊
個鬼佬就係認為777已經撒回 示威者已經達到最初(或者係最核心)既訴求 甚至個鬼佬話已經係一場victory
但只有身為當事人既我地先知道
第一 其實一早已經"撒回"左 只係而家執番正個字眼比美國佬睇
第二 只係動議撒回 未係正式 仍有變數
第三 運動已經升級左係針對縱容警黑暴力
但好似外國對呢方面唔係太了解

其實講撚左好耐
一國兩制既預想都係用香港普世模式
影響返中國大陸

不過最後調返轉

你老味個主持係咪天朝外交部派去架

陳太好波

個鬼佬on 99 做talk 之前冇做足功課
睇表面而唔嘗試去深入了解movement既發展 有d問題直程覺得問黎都多9餘
BBC得呢d質素既主持? sosad

根本好多所謂前線做野前都無諗清楚文宣要點做
好易比位人地入，講邏輯又玩慣政治既鬼佬大把位可以入你
而家陳太幫你兜上面仲有班蛋散唔滿意

老實講想睇何執葉上去講😂

跟得末代超班港督
點會係林鄭之流？

主持可能都係問you no gun,點革命

問得太深入D外國會觀眾會唔明

pish

岳少已經算係AL果代既人,都比人撚爆
唔好話愈讀愈少野讀既DSE雞(包括在下)
陳太係勁在言之有物,知識量大
個主持做哂功課一早PLAN定哂黑材料都比陳太用更大量唔同方面既知識爆番佢轉頭
而家既人淨係英文勁就上神台
平時撚我地就OK
同鬼佬鬥英文根本搞笑
除此之外別無他長
梗係比人撚爆啦

其實可能個主持係專登用外國人唔清楚件事既角度去問香港人點睇香港現時既局勢同未來既發展

陳太真係

大巴大巴咁打埋去

勁

個鬼佬on99 , 試下俾人打十次， 同面對執法不公， 佢會唔會反擊呀

以前AO真是好撚勁

要點先可以練到自己D英文好似佢咁勁

林奠會去先算啦，佢深潛左啦。

呢個節目根本請唔到親北京陣營，

明知上到去實比人sm.

咁人哋話晒名門之後，公文袋點比

BBC咩機構黎 成個5毛媒體咁

咁係呢個節目既特色黎既

辯才完勝,識耍官腔.

可唔可以俾返個條片嚟睇吓
當學英文都好

想當年d人笑陳太走左去唔繼續做官，話繼續做分分鐘做到特首，而加睇返佢先係最明智果個

我反而覺得要多謝個主持問得咁尖銳, 咁先可以俾外國人同部份失咗焦既香港人重新理解翻我地今時今日唔再單單係因為反送中而出嚟對抗極權, 而係背後更深層次既矛盾

It may have escaped your notice,
但個主持人既問題係極具引導性同埋用字暗藏危機

人哋退咗落嚟18年，就80都仲咁勁

字字珠璣 佩服佩服

最基本都比受訪者講晒先再問
咁只可以講特色係好無禮貌

個鬼佬有冇做功課架

好佩服
好勁 講得好好

陳太好犀利
無比個主持壓住
又清晰 又不卑不亢

雨傘年代

點先算革命？
我諗大家一路叫緊ge時代革命，都唔係講緊打仗
如果講到話用槍，用絕對武力去同中共鬥，咁可以唔洗講落去，無可能鬥得過
但用纏繞ge方式去對抗，去影響社會正常運作，用經濟代價做武器，逼政府談判，咁樣ge革命就有勝算

我咁樣睇
要用一種非母語去講嘢，係唔舒服㗎啦
再加上要諗得好快
所以後面會不自覺做啲小動作出嚟
對於一個80歲嘅阿嬸而言
其實係可以接受

佢轉數真係快，非常聰明。

大大力推

陳方安生真心勁

港英時代高官都係精英

咁都淨係叫有返咁上下 好奇你英文有幾勁

有無發覺佢搖下搖下張凳，好似係度講緊主持問既野係料度

鬼佬問嘅問題正正反映左同溫層以外嘅疑問

完美示範

goooodjob

真係要向陳太學習

陳太好有SENSE
又了解成個運動
諗D計又真係有效解決2邊陣營 (特赦)
唔做特首曬晒

個節目係用緊外國人角度去問

正

真喺好撚勁!

係咁比人質同嚇都從容不迫
果然係一等一既高官

其實楊岳橋唔叫好差，
只係經驗唔夠，俾人lead著。
陳太真係超班。
英文又勁。

Let me finish. Let me finish

又唔好鬧個主持 佢做下把位特登咁問 打隻好牌比Anson上啫..

以前跟英國人學野，個種對答真係而家啲官學唔黎，同埋啲英文真係唔同啲

對答如流 好野！

史上最強華人AO

型到呢

好犀利 甘拜下風

個節目哪 hard talk，邊家人上去到尖銳咁問

唔止華人 仲要係女性華人
嗰個年代要上到嗰個位真係非常難

推呀 文宣用

港英時代的大學生考唔到AO，得EO做都覺得屈就，寧願去私人市場搏殺

港英政府都係到晚期先俾你整多幾間大學，因為唔關佢事

舊時officer grade真係幾乎清一式二大出身，依家反而ACO有6成大學生，當年真係中五先去做

依段片有10幾分鐘, 建議可以拎落街做下放映會播
1. 等各支持者學下野, 平時聽咁多港共9 UP, 順便洗下耳
2. 激撚死班藍屍

個主持可能真心偏幫老共，可能只係節目需要的一種角色扮演。我對佢同個節目都唔認識，所以唔知佢係邊種情況。不過其實都唔緊要，如果個主持表現出嚟令到人憎厭，咁反而係一種間接助攻，令人同情受訪者。重要的係，受訪者唔好被誤導被牽引，真係清晰講到理據出嚟。更重要的係，受訪者自己真係理直氣壯。如果做唔到理直氣壯、思維表達清晰的話，遇到呢啲主持真係會慘敗。但如果做到的話，反而可以帶出更好的說服效果。

態度處之泰然
真係四萬咁口！ 佩服

個主持都cut in佢，佢轉櫈都無咩問題吖表達到從容不迫添

超高汁，各位手足真可以參考下佢講既內容同對話技巧

因為我個女人老細都成日鍾意咁
講講下野就開始搖
同男人un腳一樣

陳太: 拿,你講咖,唔係我講

BBC個記者係咪親共？
啲問題簡直係偏頗到離晒大譜。

我其實好擔心一樣嘢，
就係我地以為英文文宣足夠，
實際上國際輿論已經被五毛嘅意見左右，
猶其係英美兩國。
如果係嘅話，香港就有好大機會會畀英美出賣。

btw, BBC 個記者真係食屎啦，奶共奶到咁。

如果佢唔咁問既只會變圍爐區

4點鐘阿蛇睇片學野啦屌

Pish

林奠同陳太呢個level 仲差十皮八皮

諗下人地做左幾多年官
d 上司下屬好多又係鬼佬
時代唔同了

真心識同外國人debate嘅真香港精英~

呢段片已經可以解釋到大部分外國人嘅疑問
文宣Share please!

英文真係好好，答野又有文有路

個主持真係同班藍絲一鳩樣，對答完全冇邏輯可言。陳太講A，佢見冇位入你就拎B黎講，回你B，又拎C黎講。每次陳太想解釋root causes果層淨係拎violence/economy黎講

岩
會唔會有可能係專登係咁問？

以前啲香港人嘅水平真係世界精英
今時今日嘅香港人仍然有機會趕上以前嘅水平 大家本土香港人加油

Hardtalk 故名思義就係揾啲高攻擊性嘅問題同辯論技巧挑你機

我個人又唔太對個主持反感
佢講咗好多冇對件事追得好貼嘅人嘅疑問
尤其英美啲大愛左膠
當然佢作為新聞工作者我期望佢會知道多啲

但咁樣一問一答
除咗顯示到真理係愈辯愈明
亦都算係將成件事餵到埋口邊咁嘅解釋
方便大家做國際文宣

Agger

屌個BBC主持點叫得上辯論啊，人地答A佢又拎B出黎講，你答佢B又拎C出黎，完全都唔係討論緊

同埋英國真係算鳩數，成個節目個主持講得最啱就係：英國會因為中國經濟而跪低。

just retweeted

外國呢d節目一向主持都會咁問，套個嘉賓講野

條鬼佬特登問得尖銳d, 如果被訪者準備充足又有料, 其實係俾位你做文宣。當然冇料就會好柒。 呢d 針鋒相對下議院每星期都有。

其實都係 以佢年資真係可以提名做資深大律師

因為主持人嘅問題係有個假定佢係反送中運動嘅幕後黑手之一 為左亂港而做

佢唔否定主持人個問題嘅話，無論佢點答都會俾人標籤trapped

anyway verygood i just retweeted

好片要分享俾多啲人見到

個主持好9，成日屈佢，又講咩四人幫，係咪睇到太多youtube 維穩垃圾片

陳太故然係勁
但今次個主持唔撚掂喎
對個運動理解不足
淨係識引用官方講法去挑陳太機
根本冇做足功課

上次撚楊岳橋最少都道出左香港人既困境同泛民既天真
同埋睇得出楊岳橋好撚多包袱唔係乜都敢講
今次個主持講野真係同D睇開TBB既藍絲言論差唔多

好撚正

我好鍾意呢類hardtalk

而家就係要你係運動中尋找問題而去正視同解決

而唔係每日4點鐘警謊答非所問

跟住繼續圍爐取暖，從不正視自身問題

我學到兩樣野
1. 必要時可以打斷人地嘅打斷
2. 呢個係你講，我無講過
好撚勁

另外，我覺得楊ONQ唔算太差，係合格。
因為佢本身身份立場影響到發揮。
二來個鬼佬問啲問題又真係難題啲

陳太好勁呀！香港良心、實至名歸。

一方面係既
做主持將質問交到你面前俾你解釋，理論上都係一個好既澄清機會
不過我睇段片幾多trap位
唔理個主持本身係咪親共，就算唔係
似乎佢真係想以質到嘉賓為之成功，唔係淨係做下把位俾佢答問題咁簡單
不過陳太輕描淡寫擋晒

屌好撚勁

ATV有，兩個主持，其中一個係鬼佬定南亞佬黎。
BTW水平垃圾唔洗睇

係外國戰線一大幫手
條片都證明我地香港人真係唔洗扮人地口音

名都叫 Hard Talk , 個節目風格一向係咁，拳拳到肉，唔理which side your are on.

真正港大精英

證明英文好真係好重要

陳太嘅對答同d英文真係好得
港共班高官連車尾燈都見唔到

adore....

林鄭落街都未敢啦，接受BBC訪問？

Respect

林奠D english speech 成日用字矯柔做作 懶高深 難明 玩文字遊戲

陳太完美表現點最有效用英文傳意

其實咁樣幾好
逆向諗下對家d 歪理，同埋點counter attack

陳太完全係照住自己既pace黎講
冇俾個主持影響到

1M people protest, denied to retreat the bill.
2M people another week, denied again.
What do you expect? Go home and cry? Is that the democracy in your country?

勁到痴線 佩服得五體投地
轉數快到 無比主持陰到

BBC Hard Talk真係好唔容易

主持人好鍾意大膽假設仲要用啲勁進取用詞

In your shitty

問得咁尖銳先係高質 我唔明做乜屌BBC
受到住猛攻嘅論調先有point㗎嘛

睇咗十幾頁, 感覺係好多人都無留意套野叫Harsh talk. 主持擺明特登講啲相反立場或者挑釁0既態度去挑嘉賓機啦... 唔通同你一齊讚示烕者咩. 我地係人都知陳太唔係大台, 但佢偏偏要話你係, 你有料咪反駁到囉, 無料0既駁唔到就唔好怪人, 只可以怪自己連講清事實0既能力都無

啲英文聽到我濕晒

簡單易明 好清晰流暢

真係好勁 可唔可以做我地特首帶領我地

華人布政司

問題係佢只用中共資訊質人，完全冇提過其他事實

其實呢啲記者先係好，記者問晒啲五毛狗想問嘅嘢同駁晒五毛狗諗嘅嘢，陳太完美答晒，最後啲五毛狗只能夠吠口號，冇得再狡辯

7婆級數低太多

仆街我都覺得似

唔係話想幫on q 但佢條問題難答好多喎

推，必須睇

楊onq 最差果度係
人地問中共已經忍左幾多幾多年

咁都唔駁一句
the power of a government should be authorized by her people, a democratic government should not treating people as her enenmies, it's the basic difference of political view between a democratic society and a nondemocratic one, and thats why we urge the beijing government to comply for what has been written in the basic law, that is the right of universial suffrage

陳太好清楚香港市民五大訴求到底係乜
亦都好清楚問題嘅根源
佢回覆主持都可以四両撥千斤

個節目名就係叫 HARD TALK
你話係真理越辯越明又好 話係英國互片傳統又好

Boris Johnson同無數任PM母校Eton College
啲Debate topics可以係幫Nazi Germany defence
就係要你識得講

香港人係識做識執生嘅能力好高
識講都係一個好重要嘅能力

佢真係一個好有料嘅前高官， 唔係垃圾娥可比！
已擺去twitter推！

真．有歷鍊啊

應該係accent似
都係英式溝港式accent

真港英精英

我愛安生

大家唔使咁激動住，呢個係bbc既hard talk，係講到明主持人會用相反意見去問d好尖銳既問題。而陳太可以應付得黎而闡述到自己既見解令佢既說話更加具說服力

跟住阿婆守得好靚，仲答得好得體

手袋黨所以林鄭呢世都埋唔到人地堆囉

就黎80,頭腦清析

花生友點講都得
Ay 始終要選

bbc 英國佬係咪on9

你死得啦，喺連登度講梁天琦普通
唔比人鞭屍算偷笑

高汁
呢段要bookmark

係，從另一角度睇，佢做就左個機會畀人解釋，
先唔講個主持係有心定無意.

高汁, 呢D先有資格做官架嘛

一隻字
滴水不漏

我啱啱睇完

主持人不斷質佢佢都可反客為主
不過令我有啲驚
海外戰線真係會出問題

佢哋無責任知咁多嘢
violence一個字就令我哋失好多分

喱d 先係高官應該有嘅表現

倒轉睇 777都係一個人才
一係天使 一係魔鬼

其實幾好，示範點反激擊哂藍絲既謬論

個鬼佬都幾黑人憎

你睇返佢啲事蹟

真係好堅

我都覺得係
有道理唔怕辯

留名睇

個記者好撚黑人憎

those are your words, not mine

點解可以咁勁

最尾撚返個鬼佬中美貿易戰先係最影響經濟

四萬依然記得香港對中國係一個
民主體制既[示範單位]

好撚正 個主持人完全駁唔到 唔係想分化 但係同楊岳橋係差好遠

楊岳橋真係太後生
不過過多幾廿年應該都會鍊成到啲功力

答得幾好
最尾個point可以講下downgrade關中港融合事

癲撚到

以前d官勁咁多 依家個班垃圾

俾啲時間佢哋啦

好撚勁 陳方安生就係香港學識淵博 個鬼佬就似香港啲藍絲一知半解 淨係睇到眼前利益
點解咁多個勁人係要揀林鄭？

陳太d英文真係cls

好撚屌

憑良心講 佢真係無官一身輕
講野可以好放
不過都要buy佢轉數夠快同無比位人入

hard talk

yes
又唔駛選又唔駛盛

但佢功力的確深厚

thanks打完都知柒

好撚勁

個白頭佬去到一半發覺陰佢唔到
就瘋狂扣佢帽子 又勁心急
完全冇回應 係咁係到屈陳太

主持啲問題勁引導性又串
陳太都頂得住
林鄭行開啦

推到俾所有人見到

佢仲要係好輕鬆咁答

主持人d問題完全係外國人唔理解香港現況會問的問題
陳太個回答精簡具體，簡直一流
文宣巴打可以直接用d point來做野

主持唔係串，而係引導去講一啲更重心嘅嘢

明顯高幾班，舊時D精英真係好撚勁

屌，好L勁
反駁唔到

依家個D高官兩個字：垃圾 / 咁都賺幾廿萬個月 Sigh ~

陳太扭波好勁
主持DIU示威者影響經濟
陳太spin香港經濟向來易受外圍影響, 貿易戰拖累經濟乜乜就秒左個問題
搞到個主持好冇香港基本常識咁

個主持仲問埋咩四人幫, FAKE NEWS都信

忽然覺得自己真係小薯

40K Chan > Carrie Lam

掉返轉 香港人一樣係咁睇人地啲示威

同意 香港記者唔好一輪咀問幾條問題 你問題問得高質可以令被問者出醜 +公信力減低

個六十路慰安婦拍馬屁都追唔上四萬

藍絲點會睇bbc

勁，真辯論冠軍

同楊岳橋真係差幾皮⋯不過楊岳橋一向都麻麻地，如果開中文拖，佢連中文都唔夠毓民黎⋯

同埋好似前幾頁巴打咁講，公民黨本身就曖昧不明既建制立場，人地主持就係做左功課連你個黨立場都屌埋，一講到入肉既選舉制度立場，自己又無準備而黎，立即瞬間收皮，仲可以俾返大陸佬，五毛打飛機

陳太真係做個高官唔同D，佢最基本就知呢個係捉字塞既辯論遊戲，唔會俾位佢入，唔會俾佢借題發揮，其實佢講既好多野都好籠統同方向性，普遍官腔式回應，但陳太就係識玩，順勢係自己發言位講晒佢其他想講既野，唔俾人帶住

政治技巧高呀

推上國際

真係，個主持人一搵唔到位入就轉話題，又講啲野出黎set陷阱比佢踩，真係一個唔留神就會中招，但係陳太真係神級

係， 勁陰濕

我完全睇曬，願意奶陳太鞋底

林鄭會點答？i thk i have answered your question 定 直接講左第二樣野？

好想口才可以好似陳太咁叻

佢依家咪負緊責任囉

咪傻啦，港豬藍絲唔睇，但大陸佬加五毛睇，上次楊岳橋條片一早傳播大中華俾晒高潮班大陸佬啦
你睇一條youtube 個留言區都只少係小部份，連微博都見到

大陸簡單化當楊生係泛民咁就算，之後就話佢無見識乜乜乜之類

香港第一任總統

全程搖下凳仔 輕輕鬆鬆答問題
Truly admire her intelligence and smile

Good evening sir

好勁，真係沒有之一

同意
越辨越明
不盲撐

問得好 又答得好

所以咪叫HARDtalk

好正！完美示範點撚狗

好正 高水準既對話
一直覺得
其實好似個host咁
雖然都知佢個stance係特登oppose陳太
但係有立場其實唔係問題
政治上有唔同意見係一定
重點係大家都會聽對方講野而作出有point既反擊
而唔係好似d五毛/廢柴高官咁漫罵
問A答B

輕鬆又高質

屈機 個鬼佬都幾仆街

好撚勁，完全唔會畀個主持牽住行

果一口英文
只可以用 從容不迫形容

勁嘅主持人 就係好撚尖銳 步步進逼

呢啲係真和理非要做嘅事，將我地勇武做嘅野講成無可避免，再將支共嘅問題放大。
多謝。

識用英文用字黎串人真係好鬼型

呢一口英文
係中學oral嘅教材

陳四萬好勁

佢一副放馬過來嘅姿態
港英精英 該當如此
辯給能力

咁多屆政府，暫時最好既政務司司長一定係陳太

pushh

屌夠個主持未呀連登仔
呢個先值得睇
你答到呢d問題(不論中英)就已經係文宣級
特登咁問先有得俾你發圍
當然你要有四萬咁上下先得啦

個主持係準備得幾好, 問題都幾"hard talk"而且考試範圍好大
但陳四萬對香港整體情況總結得好之餘, 好多wording都連消帶打
高級辯論技巧

無錯
人地唔係叫你去做政治宣傳
只係一個平台去問與答
如果你有能力喺個問答過程做到政治宣傳，你咪係叻人
陳方安生得，onq就唔得，能力差距

港英精英教育嘅出產

係英國佬姐
即係部份香港人急住走佬過去既國家

好太極咁，打到個主持好似對香港無基本常識

仲話個鬼佬又天真又剩
你估佢係東張西望主持咩
佢訪問對象都係政治人物
真係無做功課、唔了解的話上次點問到楊生窒晒機
anyway四萬好波

下午 4:00 記招 希望多D呢類主持問班黑警.

佢個口音聽落都好優雅

大大力推！

鬼佬真係信左d fake news

onq上次唔夠膽答

你講架
唔係我講呀
撚狗終極大法

個節目特色係咁，夠尖銳
佢提出既問題令人可以更深一層了解件事

唔識駁藍屍on9邏輯可以睇

推
講林鄭果Part 陳方安生屈到

全世界同我睇哂佢!!
見到外媒都答到兩句

其實BBC唔係紅底，你可以睇下佢其他新聞，例如揭發新疆集中營。我覺得佢提出左好多國際上實質對香港嘅不解，要陳方安生回應。啲說話係有理據，雖然難聽但係係事實。如果唔係係我地立場咁提問就話人哋係大公報，有啲唔理性（加上呢個節目本身就係問啲尖銳問題）

陳太真係好勁,處變不驚~~!!

佢真係有英國頂級政客level

係堅嘅！
香港真係唔係好多呢個水平嘅政治家。
可惜年事已高。

79歲既轉數 難以置信

好勁呀 Auntie四萬，好有自信又好清晰又有笑笑地咁答d咁尖銳問題，仲要答得超快，果然係英國人選既第一個華人高官！真係好代表到我地曾經光輝既高質素香港官員精英。

已shared to Twitter!!! Retweet and comment below!!

yup, 個鬼佬就係問緊藍絲一直問緊既野

睇到港英年代班AO真係好高level

條垃圾鬼佬係咁想加野去你度
再搞到你講野係有問題
比四萬輕鬆反隊

真係好代表到我地曾經光輝既高質素香港官員精英。
見到呢句好想喊....

頭先俾人問到答唔中point

［集思廣益］what support from the USA in specific具體想美國點幫你

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

的確會有唔少外國人唔明我地既然已經成功反送中, 點解"反送中示威"仲會繼續落去

依家果班司長局長除左識自己走法律那搵錢比自己外(賣港都算),仲識做乜??

屌
THOSE ARE YOUR WORDS, NOT MY WORDS.

型爆

香港, 好在有Sharon同Anson!

拿你話架咋，我無咁講呀

陳太勁到癲
Chisin
單單從一條片已經睇到佢高過林鄭好多皮

型到

答得好好
個主持系甘想trap陳方安生話自己系帶頭人
佢都唔明系真冇大台
都唔明我地爭取緊基本法賦予既權利

有種「羽扇綸巾，談笑間，檣櫓灰飛煙滅」feel
好似談笑風生緊，但兩邊都互相出招
而陳方生安叻在由一開始個姿勢同壓住個主持，我最中意佢反擊時果種「從容中帶有嘲笑」，好有諸葛亮辯論風格

陳方安生思路清晰, 立場堅定, 何況名正自然言順, 100分!!!!

呢個點真係免死

其實你知唔知點解呢個節目叫HARDtalk?
呢個節目係出名問得尖酸刻薄去刁難來賓, 逼佢地辯清個underlying觀點

［集思廣益］what support from the USA in specific具體想美國點幫你

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

1,明確表明支国，就是新納粹
2,用經濟制裁支国
3,凍結及充公相關支国及香港官員、有勢力人士、及相關機構在美國的資產
4,禁止被制裁的相關官員、有勢力人士、相關機構入境美國及，或投資美國；及與美國有幫交的國家，以不至於支国勢力在國際蔓延
5,取消香港最優惠國待遇，杜絕支国借香港，一方面吸納自由世界的資金，但一方面卻實行及散播反西方價值的獨裁殺人政權
6,出兵或出救援隊到香港
7,實質在人道救援上支援香港
8,繼續要支國償還清政府一萬億元債券
9,明確地支持台灣，明確地要聯合國承認台灣是一個國家
10,告訴世界，香港會跟隨美國，特別係年輕人。我們堅持的，不僅僅是五大訴求，我們要求的，會跟美國一樣，要一個擁抱普世價值，一個有人權、自由、民主的社會。

如果19上做訪問會唔會有咁勁

英文好J 又答得好勁

Onq真心 本地果班主持都未必應付自如啦

陳太好波！

好屈機

果代既精英真係精英
佢仲要係果代精英中既精英
陳太

Hard talk 個主持其實brainstorm 我地點應對藍絲
陳太完美對答，真係要學習下

睇到好尷尬

好流利，爐火純青 講英文叻過好多香港人講廣東話

個主持…

由心佩服

最後答得勁輕鬆轉哂櫈笑笑口

睇完整條片，有啲失望
佢冇點出警黑勾結、警察假扮示威者、警察濫權濫暴等問題，亦冇點出已經有幾多人死咗，同埋831+新屋嶺疑雲。呢啲加加埋埋先至解釋到點解示威者撤回條例後仍然上街，甚至武力升級。

推呀 呢個真係要睇

陳太點同

我睇完又唔覺得真係咁差喎

其實好難 去到呢d問題你要宏觀咁分析件事俾鬼佬聽 要點出最重要嘅事 人地係唔會理得你警民之間嘅衝突 只會睇中共 香港政府 市民之間嘅互動

開post la

唔完美，需要改善，但整體可接受

陳方安生: easy la

對佢黎講一d都唔hard 輕鬆

臨場嚟講係難嘅，但一兩句點一點721警黑勾結呢個題絕對可能。講警黑勾結勝過千言萬語。

0防守100%進攻梗係從容啦
叫佢地兩個試下攻守互換？
包你見到一個英國白人放下紳士姿態
氣急敗壞地被一個80歲婆婆撚狗咁撚

好型

個主持都幾乞人憎，節目效果黎？

劉細良講過，
想當年葉劉同林鄭入唔到四萬姨個手袋黨，
因為根本唔係四萬果皮，
係97呢個時期，果兩件垃圾先上到位

優雅大方

好勁

仲要好似只係用緊普攻咁

個主持成個訪問中心思想都係如果搞到北京就仆硬街
就係唔明我地香港人
只係想係北京手上拎返少少民主同自由

佢梗係勁啦

推啊

點講都好

你哋睇多啲Anson Chan其他係Youtube嘅片 就知佢真係最後一批真正愛港有骨氣嘅人

就係因為唔奶共就比人話四人幫，可想而知我哋生活係一個何其恐怖嘅政權之下

優雅得體 答得好好

陳太對答如流，極其高質

屌你老母bbc真係奶共奶到仆街

遊刃有餘

721

想BBC搵個建制派上去俾人質下

認真 onq d英文幾差下
估唔到仲差過2016
睇陳太講英文真係舒服
因為語言因素 陳太先贏得咁輕鬆
onq真係要惡補下英文

個節目下底好多五毛

死啦
真係學到嘢

呢句嘢真係見到個主持幾低質
仲有不停塞啲論點落人哋嘴
仲有學普世價值都話係危險主張
係咪戇鳩㗎

真心？
係咁塞啲論點落人哋嘴叫好問題

戇鳩出現

但係同時都係答到爛個堆

個主持話淋病廢果時好似忍笑咁

真。公僕

咁多年公務員經驗唔係流既，你估好似宜家呢啲咩

President / Prime Minister/ Chief Minister好啦, 特首真係不了

智慧老人

好正，我愛陳太

陳方安生

佢做香港總統我都服

陳太型到

推，一齊學吓點回應質疑

身份唔同無得咁比嘅

佢唔係亂，佢係摇吓摇吓張椅，根本佢一個套路就搞掂咗條鬼

兩個訪問都好尖銳
大意係
陳方安生 最多比佢不停扣帽子 香港攪港獨 仲幅射上大陸
陳方安生回應得 得體 如果香港民生成功 值得大陸學習
楊岳橋 比人問中佢既矛盾 事實係矛盾
人格分裂 為個議員位多過香港人整體利益
所以佢先口啞啞

我覺得陳太最主要係因為佢依家真係已經脫離左政治體系
可以用一個市民既角度去表達自己既意見
但係楊岳橋因為政黨既職位令到佢一定要係堅守原則下去搵個妥協既方法解決件事

人地節目既Style 係咁，下下都話人收左錢

個主持幾好
咁樣一問一答幫手澄清唔少野

薑越老越辣

721 811 831 新屋嶺

黃永做tvb
不過俾天倚 前教主lead 番住

差咁撚遠

你咁講好似講到毓民中文debate好廢,實際上佢可能係全香港中文政治辯論最好抽嘅人

個gui lo ho harsh

所以真係話以前d官質素都高幾班
依家班瀨共刷鞋狗，無料扮四條，幫大陸維穩染到都搞到一pat屎咁

四萬係已前輝煌香港嘅領導者之一, 民望高... 講嘢唔啱共產黨聽而換走... 林鄭呢啲質素 ... 幫四萬斟茶遞水都唔配

英雄莫問出處

不過有人係 先知先覺 又有人後知後覺

都有不知不覺

個鬼佬唔係真心膠，係要企係對立既立場先問到尖銳既問題

其實睇完頭1分鐘
聽到個仆街主持問 好撚暴力喎 你仲支唔支持
陳太第一句: 非常支持

陳師奶真係好撚勁

屌唔睇真係唔知佢原來幫我地
尋日係youtube見到仲以為佢奶共
Sorry

撚狗黎講楊ON Q 夠哂用啦

咁多個議員楊ON Q 撚狗算係最勁

估唔到佢答暴力同港獨都可以答得咁得體 完全無位入到佢

四萬呢d真係港英一手一腳訓練出黎
由AO坐到布政局, 跟開英國老細係唔同d

呢d就係外國議會官員應對議員質詢既場面黎
港共班地球垃圾真係快撚d去死

平時講示威者暴力真係比人問到口啞啞
陳太屈晒機

中間仲話佢有份煽動 佢個樣仲笑鳩個問題

做主持都係盡番佢既職責
叫得Hard talk
受訪者要預左主持會問尖銳既問題
係考驗真金不怕紅爐火既時候

基本上中共淨係識呢招

真普選基本法寫到明就話港獨
送中條例係佢主動挑起又話我地搞事（同當年日本軍918，128事件一樣）
陳太一路都無咩參與，而且我地都無大台，佢幫手講幾句就四人幫
中共自己專制唔守約，香港人搵國際支援就外國勢力

根本中共自卑到極點，唔敢打，淨係識抺黑

外國藍絲

依家d狗咁大權就難講

講番個主持佢係咪奶共定佢d問題專登問到咁

輕鬆

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

多謝陳太

其實係

PUSH

疊你老母聲咩弱智白皮豬

由個主持話陳方係四人幫之一，陳方一直忍住唔恥笑呢條on9

Hardtalk睇得出係為插而插，完全唔係一個正常嘅conversation，雙刃刀，處理得好，好似陳方安生咁幫香港宣傳好嘅一面，處理唔好，好似岳咁比人恥笑

ys
陳方係完美有理點理據反駁

個節目名話左俾你知係咩野style

無料真係唔好上去

佢係勁架

但人一藍腦便殘

你懂的

話哂四萬都係官場打滾咁耐
完勝on q係好正常

有少少唔明 On Q 點解？ Google 完都好似冇

有安生，我放心

人黎嫁

呢句真 成個tone都似 但講野有point

以急材同口材黎講，林太同陳太真係不相百仲，真係好想睇下佢地1 on 1打返場⋯

留言啲五毛多撚到基本全部都係支那五毛

老實口才好係一個因素 同一番話OnQ講完未必有呢個效果

睇楊岳橋條片啲留言就真仲要個個勁多like

陳太好波!

如果係陳雲
個鬼佬應該嚇到瀨尿

咪係 人地有名叫hard talk 唔明點解要攻擊個host

好有領袖魅力 英文好 轉數又快！

咪係 又唔係 easy talk

Cctvb 新聞部個唔清唔楚都係抄呢D

其實有無對家人敢上去

迖哥：好野就一定要俾like

777話要建立溝通平台果時個臉黑撚到

英文勁撚到

佢個句ship is sailed 係咪比喻緊英國係個架船

岳橋
講緊之前楊岳橋都上過去接受訪問

以前嘅高官英文嘞嘞聲
依家嘅高官英文:I can't find the right word

真係差好撚多皮

民間記者會啲細路英文都好過盧sir

完美回答，一個幾廿歲既阿婆，這才是高官。
條鬼佬成日打斷人哋講嘢，無禮貌，阿婆直接一句MR乜乜乜，警告佢要專重啲，睇完成段片，我以為主持係央視既人。

推 好撚掂

主持角色設定要問得咁尖銳姐
咁樣比機會你解釋
真係多謝都黎唔切

佢個節目就係咁，對咩立場都係

Onq係80後嚟
地位可以有幾高

你有錢去讀係咪就等於你會讀到?

好撚勁，好有外交官風範

我覺得楊岳橋個次又有啲有口難言
的確佢無陳方安生咁淡定同自信
但佢有包袱，唔可以好清晰咁闡述自己嘅立場
相反陳方安生一個一國兩制就搞掂
無得就咁比

又一女神

陳方安生真係老薑

楊戇q講得出有險可守就知佢戇鳩

要多啲請佢出嚟講嘢

完整英文版 23分鐘：

安生

係777想學佢

真係好勁 如果我講野有佢一半咁醒就好

真係好高質素 淡定到呢

港英政府年代嘅陳方安生，英文同辯論都真係好撚勁

條鬼佬句句針對佢，都可以唔緊張咁回答所有尖酸問題

仲要插返佢轉頭

好想跟陳太學英文

陳方安生senior咁多

仲有後來睇番
原來陳太係第一批華人女AO

退左休咁耐仲心思慎密
反應好快化解哂條洋腸尖銳問題
真係好撚勁

話佢係現役高官政客大家都唔會有質疑

真係好好J...同上次楊仔真係有啲分別...
It is ur word not mine

當年AO個個去牛劍哈佛深造，而家果啲去晒一帶一路

一起身再睇Comment區又畀5毛洗版
成4,617 則留言

推推推

屈晒機

引導式 Coaching Tutorial
和理非既極致
港英時代既菁英 果然唔野少 一個主持就想撚到陳太

我覺得佢勁在唔係英文 好明顯係閱歷 同心態 取勝
好撚老定， 唔明個個係你je 我慢慢解釋你聽咁款
正所謂 處變不驚

正確
個鬼佬企係藍屍個邊去提出問題，陳太都一一解說，真係愈辯愈明

你用下個腦得唔得

主持擺明係特登咁既STYLE
唔好見人尖銳少少就當人5毛

我愛陳方安生 佢真係好勁阿

已經近80歲思路都咁清晰

可以留意一點，成是俾人引講港獨
但佢好平淡咁講，要北京實行番中英聯合聲明同基本法 承諾
呢個都係我地要小心既點

以前港台有個節目叫「星期五主場」都係類似BBC「Hardtalk」風格
麥嘉緯、蘇敬恆等等主持
問題極度尖銳 而且受訪者一遊花園就會打斷佢
後尾搞到無高官咁上去
好似仲要無新一季

勁到痴線，點解咁高質

如果建制上去個主持咪就用泛民角度問返囉 其實唔使咁攻擊個host
(不過有邊個建制敢上去）

好撚猛 屌速流暢回應 又有條理

陳四萬唔係流架

個鬼佬下下想講示威者好暴力

自信

何妖夠讀皇仁
咁代表啲咩？

安生對答如流

同一個缺乏信用既經濟大國交手，其實幾搵自己笨

但唔會直接講

好撚多五毛
個名又殘體 一出聲就港獨漢奸賣國賊

人地同英國佬打交道 我地仲係一堆精黎渣

辣

真心 思路清晰

勁牙

香港布政司咁大權都難敵支那日日操縱香港淪陷區
與其希望小圈子特手同高官可以維護香港利益
真正既香港民選 法治政府先係可以長治久安
我地今日既努力
係為左千千萬萬香港人建設更好既香港
呢一個時刻正正係香港民族既十字路口
我地背負住民族既命運
唔可以再揀錯了

嘩
陳四萬真係無L得頂，英文、說話技巧、眼界
同而家果D所謂問責高官根本兩個次元

楊岳橋真係要學下喇……睇好你先咁講
我覺得主持係想搞慶個場俾位你入，你都要識執生至得架

鬼佬一問到中共面子相關既野
佢就好圓滑咁話我都係為中共好

好撚強

陳太直情係用bend your keens 架邊係BBC譯到順從咁好聽

睇哂
佢完全超淡定

其實佢呢D都係官腔式回答, 只係大家立場一致咪聽得順耳D
當時佢答得亦都好撚淡定, 神態自若呢D真係功力黎

唔該鍵戰三大原則
互like自己友cm
係自己人cm下面附和
唔好覆五毛

官腔式回答
有時係啱用嘅
會令人覺得firm啲

佢真係華人之光

有錢都未必讀到書
佢有今日成就都係要佢有天資
錢只係個配套
天資同材幹同智慧同人脈際遇都好重要
佢今日有既成就，係運好，各方面整體配合得好先有所成

可以改一改名做harshtalk

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

有咩好比，大個仔啦

好簡單 狗狗用布袋彈 催淚彈直接射人 咁咪出現雞尾酒囉

唔敢睇

陳方安生表現完全超哂班!!#港英時代培育既精英就係呢D! 絶對係代表緊傳統
"真"香港人既質素同核心價值!
D問題其實每條都好尖銳同令人尷尬，但佢既氣場完全可以壓住，甚至反擊。
ㄧ句簡單既 :" Those are your words...." 真係唔係個個有guts講

巴打講得岩
唔知有冇人覺得佢口吻同語氣其實同林奠一撚樣

但唔同林奠果隻西口同睇唔起人既語氣同面色

陳方安生講野真係好屈機

以你所講：主持人都唔明個運動無大台
--＞所以外國文宣要多提依一點，香港人以集體意志及共同信念去抗爭，"fight for freedom, five demands, no one less "

甘拜下風